俄羅斯外長：香港問題為中國內政 斥美國向華施壓

俄羅斯衛星通訊社5月26日報道，俄羅斯外長拉夫羅夫5月26日在新聞發布會上表示，美國現在圍繞香港散布的問題，是中國內政問題，他稱「我們認為是這種性質。」

拉夫羅夫表示，美國試圖圍繞這一問題製造醜聞，但他認為這不會讓美國在其他任何問題上的對話增加可信度。拉夫羅夫又稱「我們對美方有關中國的聲明並不感到意外，即使這是前所未有。」

俄羅斯已歸邊
美帝夠唔夠中俄打

挑, 你用另一個角度諗
支那係蛾嘅金主
梗係唔想佢死, 支那一死, 蛾本身個經濟只會衰多兩錢重

內有示威
外有邪惡軸心國 中俄德意

咁姐係俄國一定會保住中國

美帝今次以一敵百

放完負未？

俄佬一向打口炮 扮晒支持然後搵機會插你一刀果種 唔駛太過緊張佢既言論

美國一直幫烏克蘭，免費提供武器打俄軍

俄羅斯歸中共邊好正常，無須太驚訝

油價而家三十幾蚊美金
但中國同俄羅斯簽左約，好似百幾蚊美金

唉 我都唔想面對現實

今次睇黎佢想插美帝

咁姐係俄國想繼續賺中國錢
唔怪得之

好正常，中共係黃俄羅斯嚟嘅

屌 呢個真係唔知

之前仲信連登仔話咩背後插一刀

點解俄羅斯唔‘話支持立國安法？

除非支那冇利用價值
so yes
不過, 我估計美國大可以食左支那個南海人工島作為警告

佢呢個表態仲唔夠清晰咩

咁咪即係宣戰

呢個聲明好似唔係幾強硬，似睇緊兩邊咁

唉 內憂外患 希望美帝可以渡過

係就好

共產主義真係

如果美國offer 一齊做低中共，東北三省瓜分比俄又唔同講法，有利益就冇永遠敵人

咁支那個情況嚴重好多
美帝最少有民主制度, 唔得咪換總統囉
況且, 而家出事嘅地方大多都係民主黨控制嘅
民主黨搞唔掂要動用國家級力量, 反而幫左Trump一把

btw thx source

Exactly, 橫掂俄對東北都虎視眈眈

5月26日, 屌你五日前,post乜撚野

但問題對家有核武
點打

根本佢口交上支持好撚正常

起底負皮上一頁

超, 而家都冷戰喇
同埋, 就算打, 支那輸左你覺得佢惡得出咩樣?

當時英國佬都係打左江南一個小城同埋攻入廣州
先至開始收清皮

其實香港俾美國制裁就係今日香港升市嘅主因

你又岩 有可能幫左共和黨

26/5報導 即係未包括美國宣布撒回關係法之看法
算是事前凶下你

如今 撤回了 俄國可以再譴責？

內你老母

當年清國又唔可以同現家比

萬一擴大話直接同間接官員 唔限竾區香港同中国 佢哋要鳩縮 要制裁 你玩唔玩得起 唔好覺得俄羅斯冇美金 佢外匯儲備（美金）全球十名內 你估佢哋銀行體系被美國制裁係冇影響

你睇支持果堆 根本就冇經濟可言 美金都唔知有幾多 你估佢哋有錢經濟好會出聲支持咩
你站好邊 唔反對都好 都唔出嚟講支持先啱 萬一美真係落重力屌到支共出血 你冇出嚟支持已經避過一劫
俄美兩家一直都有偈傾 無謂為隻癲狗反面

唉 屌
咁都升
個人真係好負

我覺得差唔多, 都係有個自大嘅領袖同埋一班傻仔
自吹自擂, 結果一打就出事

我估美國唔會親自出手, 只要有個小國忍唔到打贏左
到時就好玩

肥彭夠日日口交

重點都係硬實力
老習有核武

俄佬從來口講一套做一套，二戰個時先後簽德蘇互不侵犯條約同日蘇互不侵犯條約。呢個國家從都係現實主義既模範國，只有利益，沒有同盟，唔會實質上幫支那。

同埋你指既小國打贏
最有可能係印度

然後擺支野係西伯利亞 瞄準北京

所以咪唔好亂打飛機囉on9放負撚

但特朗普想俄羅斯入G7

俄羅斯部署超音速飛彈「匕首」中国質疑瞄準北約還是北京？ 俄：外人別說三道四

希望佢25仔特色可以繼續保留

點解好似好假

你收嗲啦，連登仔唔想知

但G7當初武漢肺炎都唔敢叫

好多人未清楚俄撚咩思維模式
俄撚個世界就係俄羅斯＝世界中心 最強既時代就係沙俄時代 講東斯拉夫語都係佢地既子民 包括烏克蘭
俄撚大部分都係帝國撚 係ussr又好 普京又好 根本唔重要 夠強勢就得
所以根本無立場可言 今日好似比較親中 都係油水比較多 同埋可以借中國食住老美
如果有日八國聯軍 我敢講俄撚第一個係邊界又殺又搶

咁多年支共玩開發中西北 你見到有乜收益 內陸最好都係幾個大城市 重要嘅係 一直負數 中正常得廣東上海 好景時福建山東都正吓嘅 你睇得出支共係要靠呢幾個城市運作國家 搵錢 支持都係靠呢幾道
你見到雜種上台都一嘢搞不嬲唔聽話嘅廣東 上海山東呢啲都搞過 中立派全部派去咩吉林黑龍江呢啲坐吓做官

冇沿海根本等收皮 同埋成個支共冇嘢吸引世界 重輕工 德意日韓西 五國勁撚過你 農業 佢有就唔洗入貨 加工 越雙印菲巴（西）馬墨南非
講技術唔夠人嚟 講平都開始唔掂
而家吹玩內銷 屌 谷內銷第一日咩 谷鳩咗冇八年 六年都有

真喺似WW3

仲有個, 越南

樓主唔係真係信晒連登仔講俄佬會同美國佬一齊打中共嘛?

Wiki寫到勁反美

不嬲都幫中共啦

差好遠，當時清冇核武呢種攬炒神器

完全唔識經濟學, 當然搞得唔好
反而黑仔強就頭頭是道, 可惜佢冇權

明知廣東個地位重要就一直打壓
但係又扶植深圳, 點知Trump一個白頭浪就打到個城而家死死下
得返地產同埋山寨科技

我估佢而家最想搞嘅地方得返北京同埋上海
其他地方真係等食草

呢啲財富密碼黎，洗咩上心
反而你認真去睇，東南亞大部分國家同非洲無人應機就出奇啦

而家三國鼎立，魏=美國，吳=俄羅斯，蜀=中國。中國一死美國咪針對俄佬，俄佬一定係想維持現狀食花生，但關鍵時刻實扶返起中共。反而美國先驚俄佬扮合作，點知背後插佢一刀。

佢敢用先算, 用左就一大堆國家圍佢

俄國經濟不如廣東一個省，但又打仗又要養龐大軍備，又比北約針對，輕工業又廢，只夠錢用中國貨。俄國不能失去中國友好關係。

俄仔一定係做塘邊鶴
等中美兩敗俱傷
九成唔會落場 等最尾執雞
一係等美國重傷搶國際龍頭
一係中共重傷去搶錢搶地

依家美國情況唔太好， 又疫情又內亂經濟又差。

俄仔 :

樓上師兄講到俄仔經濟咁差
難啲做龍頭喎

會唔會搞錯左少少野
講到蘇聯好偉大咁
係納綷德國扮支持蘇聯然後一野插落蘇聯度，蘇聯先慢半拍打返納綷

中美開片打經濟戰
老美實會損傷 睇下有幾嚴重
到時唔得閒攪俄仔
東歐果堆就危險

事隔一個世紀，俄德法意共又再聯合起來了，酬惡軸心國聯盟

向華施壓為美國內政，斥俄國向美施壓

美國向華施壓屬美國內政，斥俄羅斯向美施壓

俄羅斯因為克里米亞仲俾美國制裁緊

獨裁宇宙，獨裁者聯盟

中俄德意法北泡巴基塞爾維亞

師兄

唔好咁天真啦

咁多年你美俄其實已經有潛規則競爭

背後搞鳩中國最多嘅咪就係俄羅斯囉

放心啦 俄同美國本身關係唔好
但利益面前 中國一定俾佢捅 共同敵人
仲未計武肺賠償

廢除獨立關稅區為美國內政 斥俄羅斯干涉別國內政

天然氣同豬瘟

俄佬撐中共唔係好正常咩
佢同中共反面先係新聞

同埋當年2014係美國經濟制裁俄佬

違反中英聯合聲明都叫內政？

佢原本就係G8俾人踢出黎啦

美國對香港政策為美國內政，俄方等外國勢力不應説三道四介入

俄佬就算唔幫中國,都絕對唔會做美國條𡃁.

咁呀
美國石油增產囉

佢哋話十四億人食草都掂
佢哋真係為撐而撐 根本死十三億人都在所不惜

始終中共權力係支鎗出嚟 根本唔係人民參與 人民只有輸打贏要嘅心態 一輸就會起義革命 爭在個低點係邊

不嬲都係
但美經歷過日歐兩大對陣肉搏 講真 你中共有幾時同人埋身肉搏過經濟
前兩個前輩輸 佢仲未明白自己對峙嘅係乜

真正識經濟應該係上海幫同廣東幫班友
不過都俾佢趕走晒喇

兩邊都互有利益
特別軍事

冇計 唔聽話佢就要趕走
根本on9到一個點
所以雜種管 中国冇運行

以北方人思維管南方
乜都死喇

俄佬：施你老母壓咩，打啦你地

猩猩管文化人

俄佬不嬲都彈出彈入

連登仔打開飛機，佢地日日不斷有好消息，不斷贏緊，中共就不斷出現壞消息，日日輸緊，睇來香港好快獨立了